22/7 ， 係手足范遠聰嘅死忌

第五位輕生者：范遠聰

響而家嘅情況，大家可以做到嘅嘢都可能好有限

但至少希望大家可以記得，香港，曾經有過一班年輕人，包括范手足，

佢哋原本應該有各樣嘅可能性，原本可以對未來有各樣嘅憧憬

但係而家都只能響天家遠遠睇住我哋

請至少記得，佢哋曾經存在過，好嘛？

手足（連豬喊）